向警察致敬

一路以來我都極小出post, 主要係打中文字好慢，但今次真係忍唔住一定想講出黎比大家分享

尋日起cwb 行街，準備過馬路嘅時候，見到個年約80歲嘅婆婆，推住架買餸車好緩慢甘過緊馬路，見佢甘辛苦，我都有想過去幫手，但果時我企起馬路另一面又有車，所以過唔到去。

距離婆婆不遠有2架衝鋒車，同時起碼有5、6名警員，有啲拎住支槍守護緊香港（我都係9估），但尋日cwb 其實無集會或示威，佢地個個都望到個婆婆，諗住佢地點都會扶下佢掛，但最後個個警察都就甘望住個婆婆慢慢甘過馬路，都無一個人行去幫下，見到呢刻真係有啲心痛，亦終於明白到點解市民都話佢地已無晒良知，淨係識打學生同蝦小市民，對警察已沒任何期望。